一人一款防狼器旁身

噴霧又好、有電又好，
保護自己，唔好手無寸鐵。